阿仙奴開季兩連敗，艾馬利：定啲嚟

阿仙奴周六在英超作客史丹福橋的倫敦打吡以2:3輸波，新一季聯賽開季連輸兩場。不過，兵工廠新任主帥艾馬利仍然充滿信心，賽後呼籲球迷要保持冷靜。

今次是阿仙奴自1992以來首次在首兩場聯賽連續輸波，但艾馬利認為目前仍然無需要恐慌，他賽後被問到對球隊兩連敗的感覺時表示：「冷靜。我認為我們得把這種感覺給予球隊，然後繼續努力。我知道球隊需要進步，要逼使球員努力，但己隊今仗表現很好，在比賽中有機會。」

這位西班牙籍主帥續道：「我感到冷靜，因為我看到球隊所製造的機會，入球與否，我們都得繼續努力。奧巴美揚今天也許是錯失了三個好機會，但別的日子他們會在更不明顯的機會下射入三球，所以我很冷靜。我們在攻守的平衡要做得更好，下半場己隊在場上的位置不太好，而且也縮得太後。」

阿仙奴下場聯賽，是周六（8月25日）主場迎戰韋斯咸的另一場倫敦打吡。